【車位炒不停】天水圍師奶炒逾80個車位 平均月賺38.8萬

即時財經 2017-11-05 20:58:31 HKT

名不經傳的天水圍師奶湯太繼續炒賣深井豪景花園車位，新近以50萬元買入一個地下雙號車位，連同荃灣及上水等非一線屋苑車位，年初至今已先後買入超過80個車位，總投資額高達3,874萬元，暫沽48個車位套現約2,554萬元，10個月賬面賺388萬元，平均每個月賺38.8萬元。

天水圍湯太曾接受訪問表示已退休，坦言「賺少少就賣」的原則，今年下半年繼續短炒深井賣豪景花園車位，7月至今買入10個車位，買入價49萬元至53.8萬元，現沽4個，成交價57萬元至59.5萬元，賺價4萬元至8萬元，賺幅由7.5%至16%，合共賺近24萬元，即使每個車位繳稅八、九千元，連同佣金，純利都賺逾20萬元。新近買入一個地下雙號車位，作價才50萬元，只是去年華懋一手賣出價，又再執平貨。暫時總計，10個月來她花逾3,063.6萬元買入豪景花園合共67個車位，沽出37個套現1,935.7萬元，賬面淨賺278萬元。中原譚榮輝補充，目前該屋苑車位約50個放盤，入場費約58萬元，較去年發展商一手車位價升約16%。

如果豪景花園是湯太的重注場，那麼荃灣朗逸峯車位就是小炒場，事關她今年已先後買入11個朗逸峯車位，作價44.5萬元至68萬元，當中6個是6月及7月期間買入。炒得快，賺得爽，當中一個車位6月12日完成買賣合約，作價60萬元，6月16日就以69萬元沽出，4日賬面賺7萬元。有時她也揸耐一陣，好似該場一個雙號車位今年2月44.5萬元買入，持貨3個月才沽出，作價63.8萬元，勁賺19.3萬元或43%。值得一提，去年出道炒車位至今，涉嫌7個車場，奉行賺少少，留溢價予接貨者的她，至今只賺無蝕。

好勁

炒得好

屍奶學人摸貨
仲要賭咁大
等睇人仆街最開心

炒iphone個班話自己係投資 一日5%係邊度搵 對比炒車位 炒iphone個班真可憐

炒車位風險低又有回報，賭乜春

錢滾錢，好容易
但首先你要有本金

我當你借番黎 借得到三千個會係一般人

三千幾萬 點夠你玩呀花師奶

我退休前都賺唔到1000萬

個師奶成30個車位未sell到
唔好講話車位爆煲急回
就算係小回都輸撚死佢啦
你估係真係現兜一炮買晒
睇死咪又係摸貨炒野
都唔知有冇俾到1/10本
到佢出唔到貨時
我睇佢點還條數

香港無車位稅, 其實好過買樓收租遇租霸 ..

停車場都要交管理費啦
咁多個車位隨時一個月交5萬管理費

1.車唔係必需品,個市一逆轉跌得急過樓
2.正正政府未有措施干預,呢個先係潛在風險

佢又係師奶，我老母又係師奶
點解差咁撚遠

凶兆黎架
黃子華呢段野咁快唔記得

咁個車位租出去都應該高過管理費掛

其實短時間賣出物業係會收15% on capital gain

呢個世界無咁多個湯太 大部分係比人湯的C9

香港乜撚都炒
好地地買唔得 乜都攞黎炒
就係比li d垃圾搞到香港樓價乜都高

其實車位先冇炒得咁勁
永遠有個上限 , 需求唔同樓
eg , 你用66萬買個車位返黎
咁你租出去幾錢 , 回報率又幾多先
正如有人炒電單車車位 , 20萬一個 , 放租1.2k ,d 人唔會理佢一樣

租又唔加得多 , 高價接貨果d又唔多
正常私樓屋苑車位3k-3k8租

賺左近4百萬驚輸死佢
人地錢就已經袋左
其他人就日日嗌樓爆支爆

大有大玩 小有小玩姐

其實都係關於 地方 空間既野先炒得勁
一係就iphone , 仲有咩係拎黎炒又影響到你丫(奢侈品唔計)

車位投資回報低好多

屌人炒果班通常都係窮撚
但到佢面前有得炒咪又係炒埋一份

咪又係天水圍 你地話嘅

永遠都唔會怪炒家

炒家有得炒，都係拜政府所賜

唔通送錢比你唔要

反而會佩服佢地眼光同膽色

好似只計係賺嘅錢15%

15% on net profit
But if she elects Personal Assessment
she can enjoy, at least, basic allowance
the effective tax rate will be much lower

香港地炒炒炒

問:都唔知有冇俾到1/10本
答:車位最多做5成,而且佢年紀唔細加上同時買咁多,相信係現金FULL PAY

問:都唔知有冇俾到1/10本/你估係真係現兜一炮買晒
答:車位最多做5成,而且佢年紀唔細加上同時買咁多,相信係現金FULL PAY

問:個師奶成30個車位未sell到/唔好講話車位爆煲急回
答:應該係睇走左37個,全數獲利,似乎純利己夠COVER餘貨大部分成本,唯一要擔心價值變0

問:我睇佢點還條數
答: 你自己諗下自己好過

喺高登嗰陣D人話睇人爆煲點死
講到今時今日

專家食屎啦

樓市專家食屎啦.jpg

實會爆既
不過爆左你無彈藥都係無你份

摸貨俾訂金1成都得啦
不過唔能夠及時摸售就會俾人沒收按金
我就唔信天水圍師奶臨退休現兜拿成2000萬出黎按揭買車位

又係d叫人買車位黎炒既繕稿

【本報訊】日前東涌映灣園一名怒火師奶衝入東涌利嘉閣分行，與店內代理口角，繼而施以連環拳怒打對方。消息指，師奶早前在代理游說下購買3個新界區屋苑車位，價值逾300萬元，望短線炒賣圖利，但最終倒蝕9萬定金收場。

周六傍晚，一名身穿羽絨背心的長髮師奶，被人拍攝到衝入利嘉閣分行，捉住店內一名白色襯衫的男子，將對方按在枱上連打數拳。據悉，出拳的怒火師奶為一名東涌映灣園業主，丈夫姓李，早前經代理行購入沙田河畔花園1個車位及大埔太和中心2個車位，總成交價324萬元。

李師奶購買車位時只繳付共9萬元細定，並希望兩周內「摸貨」（完成交易前轉售），博短炒圖利。不過完成交易限期前車位無人接貨，李師奶拒絕繳付大定21萬元及放棄上會，最終3個車位悉數撻定，9萬元定金遭沒收，因而與代理發生肢體衝突。

據土地註冊資料顯示，李氏夫婦並非物業市場初哥，過去持有多個住宅物業。如05年以約390萬元購入將軍澳都會噔5座低層三房單位，至今年初以708萬元售出，持貨逾10年，轉手獲利逾317萬元。

本報昨日嘗試聯絡被打的地產代理及利嘉閣高層，但至截稿前未獲回覆。李師奶今次撻定的沙田河畔花園及大埔太和中心車位均是資深投資者蔡伯能近期拆售。

摸貨失敗例子真係唔係好難搵

賺400萬
佢摸售失敗,現兜兜供緊個30幾個盤冇人接條數又話你聽
你不如問下佢個30幾個盤既管理費+供款+息係既多